杜汶澤根本就奶共閪人一件，係連登仔on99先當佢神咁拜～

垃圾粗口當有趣，低俗節目當寳～

扮下反共扮下有骨氣又呃到傻仔～

囗口聲聲事其事，非其非，

幾時捨得向吳文遠道謙呀柒頭？

你抹黑人地抄Q wor~

一日到黑奶毓民仇思逹就得？

黃毓民一屌完你就唔敢屌韓國瑜wor~

你係咪男人黎架？

泛民抺黑唔得你抹黑人就得？

事其事，非其非？乜黎？

返去同毓民仇生奶共啦～

幫林鄭買廣告已經知啦